我好鍾意食元氣 一早做埋會員

元氣好好味

對沙田柚好失望
到今日都仲勁多人排隊

一入黎就唔小心負皮左